fromis_9 個娜靈 好似幾正 幾好J

是

唔怪得冇得CB

屌

f9已經夠慘...

有幾慘

潛咗水成年都未cb

等緊我作曲比佢地 好快comeback 我下個用去韓國同佢地錄音

J你老母咩
弱智學咩人打飛機

河英正啲

有新目標

有冇圖

可能

你件弱智仔屈原真係咪能再燈

呢件任燈唔嬲

白知憲好似幾好J

醜拉

醜
拉

樓豬到底想點

乜撚嘢娜靈 識唔識字

好柒

河英 勁似我個韓國fd 所以不了
like佢好似like個fd咁
感覺好怪

似弱智

你咪弱智